想問 Copywriter 同 Translator 行情

大家知唔知中文 Copywriter ， 同埋英翻中 Translator 宜家收咩野價？
兩者都係做 Luxury Marketing。唔該曬。

係呀，我就咁開LinkedIn 同埋去一般求職網站 search translator/copywriter咯。
無以前咁多需求，但係有jobs的，你去search下吖。

千其唔好做財經